有架私家車 想兼職平時賺多d錢 有無老細有job比我做

送貨 車人 咩都得 做爛市 最緊要量多

Tg傾

uber

唔係自己車， 公司車自己用